---
title: 关于本站
subtitle: 基于CI和Hugo的静态网站
comments: false
---

### 本站目的

安卓社区的建设离不开每个人的活跃，除了上传代码，编辑文档，本站提供了一个展现大家设计思路的平台。再棒的设计，再优秀的代码，都只是一时的，只有成文的设计思路才能指导其他成员作出更好的设计。
希望大家踊跃分享代码的同时，也能踊跃的分享自己成文的设计思路，提升自己也提升整个社区的水平。
	
### 本站建设
	
本站是基于Hugo和CI在gitlab上搭建的静态网站如果你也想搭建一个请阅读文档
[Gitlab Pages](https://docs.gitlab.com/ee/user/project/pages/)
		


